宜家係條女屋企樓下

講好左話落黎接我 過左成大半個鐘都未落黎
揾佢又唔覆 有冇巴打教我點做好

佢應該係訓著左啫
帽事既

1

2

sorry 岩岩屌耐左
而家落樓 佢抹埋d精就接你

全部女人都係臭雞黎

點解你唔自己上去搵佢？

那有鎖鑰